假如讓我重新說多次

是咁的 我同女朋友岩岩一齊左幾個月
不過正式一齊當天其實過程並不浪漫重有啲奇怪 我當日八卦問佢有冇鐘意人 佢話有 但佢形容果個人又似乎唔係我 咁我灰啦即刻 好頹打算同佢講聲我鐘意佢就直接消失
點知原來佢一路係講緊嘅係我
雖然最後大家都一齊到 但一開始就已經咁大誤會搞錯哂搞到唔浪漫
我知佢一直有少少耿耿於懷覺得當日嘅開始開得唔理想
當然依家相處都sweet嘅大家都幾夾 不過我唔想佢唔開心
想重新搵個機會同佢再表白多次 令佢有個開心嘅回憶
試過打上電台但又抽極都抽唔中
求指教

鐘意得你既話 你簡單一句都好開心

其實同佢已經一齊左架喇 但我想重新比多一次驚喜同埋開心回憶比佢
寫一封千字文有冇得諗?

其實佢又唔係話好介意 不過我知道佢有時諗番當日咁樣就一齊左就有啲唔開心 始終女仔都係想浪漫咁被表白架嘛有啲遺憾咁囉

一係我準備定啲小禮物 然後就好似你咁講話我鐘意左一個女仔 當佢可能覺得驚訝果陣我就送比佢
我諗最好份禮物有少少時間性代表嘅 work唔work?

諗諗下都係 但我感覺好似自己親手寫下野個感覺好啲咁

咪你仲表咩白

呢個idea幾好 但我隻錶都ok貴下咁樣比左咪好肉赤

係個過程 我想佢有番一個開心啲嘅回憶

扭蛋都有隻錶啦

識講野真係好緊要

果位巴打話要手上果隻嘛

有冇啲咩idea